「敗燈德政」屌打侵粉！華為太子女，美國放生機會大！！

「蘋果」美國指孟晚舟涉嫌欺詐滙豐等銀行有關華為與香港空殼公司「星通技術」的關係，讓華為透過「星通技術」與伊朗交易，違反美國對伊朗禁運制裁。加拿大應美國要求，在2018年12月1日孟晚舟過境時在溫哥華機場拘捕她。美國一個多月後提出引渡要求。目前孟晚舟一方試圖推翻引渡要求。

美國檢察官指孟晚舟說「星通技術」已賣給第三方，但實際上那第三方也由華為控制。

達里奧指，美國檢察官有關滙豐根據孟晚舟的陳述所決定的證據「誤導」，淡化了滙豐全球客戶關係經理對華為和「星通技術」關係的了解。達里奧因此要求推翻引渡案。

今輪聆訊一連五天在卑詩省最高法院進行，焦點包括美國前總統特朗普涉嫌干預引渡案及其他有關濫用程序的爭辯。

都估到放生華為要搵藉口，藉口就係「侵侵干預美國司法去拉華為，而家燈燈捍衛美國法治，釋放慢慢鳩

賭局開始！
燈燈放生華為！捍衛法治
燈燈決定跟隨侵侵，放棄奶共

美豬左膠：燈燈要捍衛法治，拒絕侵侵濫捕！

班阻膠、愛登力去哂邊？

左膠治國唔係假架喎，睇吓仲有幾多核彈級先

登粉日日比人binc點搞

文盲都識上網

希望放佢返中國

好似幾大波，原諒佢

橫掂都係
進一步放生埋981
中芯昇番上50

留返美國，美國話冇事，可以照做間諜

美囯以後任支那擺佈

慢慢周都唔想返

trump 干預司法
佢有能力干預，選舉作弊單case就唔會連court都上唔到啦

屌你幻幻
比錯負皮

下一步到-抖音

干預到法官唔比佢上court

如果呢條粉腸可以被放生呢...
世界真係玩撚完

拜登假如上台，所有對華戰線立刻崩潰（台灣人想法）

支共夠膽叫中港銀行
什至係外國喺香港開嘅企業唔好理美國制裁
就知佢地已經同拜登傾掂數
所以放返孟晚舟唔出奇

浸咁辛苦圍堵支那，支那敗登真係支那走狗，去支那玩幻幻啦

仲等唔等到2024侵

好似話拜登準備緊用無人機炸黃之峰

歡迎來到21世紀，支那共黨既年代

加拿大已成史上最大condom

抖陰都無事

邀請埋佢入政府做啦笨

冇執行過 好快全世界都唔記得有過制裁呢回事

今次蝦碌到咁都冇事
下次改善吓直頭冇人知
所有反中嘅收得皮啦

支那賤婦點解一開初唔先處決？

做乜鳩？成段嘢都係講辯方律師提出理據，同美國放生有乜關係？

做咩都會有左媒同荷里活偽人做支持。
而且搵藉口屈侵侵就得

黑婆2024/2028，
希拉里2030

燈燈：「係加拿大自己拉你，唔關美國事」

就係想留返同中共傾數

數緊人民幣

出埋啲鳩topic特登屈柒佢, 仲要有班文盲同你一齊發癲,

依個只係太子女個律師喺件案入面嘅辯護論點, 唔好話拜登, 根本同美國任何官方非官方人仕嘅意見或立場都無關係

重點係討論侵侵濫捕想屈侵侵濫捕之後釋放
愛登力繼續打飛機

燒山發指示未?
我淨信燒山。

燒山話唔會放生

走了走了

到時真係出左黎唔知你條弱智又點spin

今輪聆訊一連五天在卑詩省最高法院進行

卑詩省係加拿大喎哥哥
孟晚舟而家仲係加拿大法院審緊引唔引渡
其實跟本同美國無關

不過成班侵粉標題黨一見到敗燈就衝出黎吠

訓左無睇
香港咁多人比人拉鳩哂 敗燈出左statement未?

其實侵又有直接出過聲明講香港咩?

多數都係班參眾議員/國務卿出聲
侵都無乜直接評論